聽咩歌有助排便？

Who let the dogs out

woof woof woof woof

熱き決闘者たち

可以聽舒華唱柯柯柯柯柯柯柯（屎）

屎我係一篤屎。。。

red velvet既歌

將軍令

TWICE TT

eason

起來

詐肚痛 去屎坑排長龍

一雙手只要握成拳頭能捱下去
哪怕我面容極蒼白拒絕疲累

wrong hole

I wanna scream n shout n let it all out

巧虎上廁所

聽呢個 萬試萬靈

一般男性瀨屎歌

season 0 d歌幾好聽

浪奔浪流

柯篤茄~~

tt幾時變左rickroll

Last night~ woo~~ I stuck it in the wrong hole